## Тестовое задание для компании 65Apps

### Требования

- 1 активити и много фрагментов
- Функционал:
 	* Просмотр списка специальностей
 	* Просмотр списка работников, работающих по выбранной специальности
 		* Выводится имя, фамилия и возраст работника
 	* Просмотр детальной информации о работнике
 		* Выводится имя, фамилия, дата рождения, возраст, специальность


- Данные о работниках и специальностях находятся по этому адресу
`<link>` : <https://gitlab.65apps.com/65gb/static/raw/master/testTask.json>
- Приложение должно получить данные по сети. Сохранить их в БД (SQLite)
- Имя и фамилия отображаются с заглавной буквы
- Дата рождения отображается в формате число.месяц.год. Пример: 22.11.1987 г. В случае отсутствия даты, показывать прочерк
- Минимальная версия android: 4.0
- Разрешается использовать любые сторонние библиотеки
